宜家呃人都可以咁串㗎咩？

之前幫個不知名機構答咗幾條問題
今日就有人打嚟4-5次
一聽就同我講：小姐你好呀呢邊係long way travel 送返5日4夜免費酒店俾你㗎
呢個時候我醒起先前好似有人講過類似騙案所以大概知係咩一回事

我😃 佢🐶
😃咁我要點樣做先可以拎到呀？

🐶上嚟呢邊簽收返 好快㗎咋

😃咁你有冇資料可以email俾我睇睇 電話講得唔清楚喎

🐶呀小姐 呢邊只係call centre 我地冇email㗎喎

😃唔喺呀嘛 咁大間公司都冇email出到？ 咁我喺唔喺上嚟簽完就走得？

🐶 吓？小姐你好急住走咩 我地公司係唔會呃人㗎喎 你驚我地sell你嘢咩？

😃（我聽到佢吓我已經有少少燥底）咁你唔講個流程俾我知嘅話咁我點決嚟唔嚟呀？

🐶小姐你都唔洗咁串喎 我都係打份工啫 唔會呃你喎

😃 你唔講有咩流程我係唔會上嚟 （佢其實啲態度仲串過馬嬲）同埋你地公司地址呢？

🐶 咁你都要答咗我你喺咪confirm咗會上嚟 我再睇場地夠唔夠位置 再覆你會係邊一度

😃點解我去簽收 你又要睇吓夠唔夠位置呢？唔係拎完就可以走咩？

🐶小姐唔係得你一個有免費酒店 我地仲有好多人 咗咪約埋一齊一次過

😃（我逼佢講到底去到係咩流程 佢係咁話我好串 又唔會呃我 點解要唔信有咁好嘅事 去到最後佢終於講）

🐶就係有個90分鐘既旅遊展示..

😃ok 得啦 明白晒 我唔會上嚟 你都唔好再打嚟

🐶吓 我未見過有人蠢到咁有著數都唔拎

大家有冇試過同一類既騙案 聽到屋企人講都要提醒佢地小心啲 不過就係唔明點解呃人都可以咁串嘴

一開始直接cut，搞咁多做what

可以呀

喺你老母

幾好玩

睇吓咩料

係😂

點證明你係小姐？

馬嬲定馬撚串啲？

下次你比d損友電話佢，益下佢